Вариант #11
В вашем распоряжении — массив из 100 млн. чисел. Составьте последовательный алгоритм подсчета суммы четных элементов и суммы нечетных элементов, а затем распараллельте его на несколько процессов с учётом оптимизации работы с кэш-памятью.
